想追過師妹。但係我得佢IG 。

學好啲中文先 係想追定追過 你究竟想點

翻譯：
想追個師妹，但我覺得佢係g。

打得快咗少少啫

咁都有得笑

有ig仲唔夠?

DM her

有ig仲唔夠？
Ptgf都只係靠ig

有ig就post出黎啦

原來係係想講佢係g
咁仲好啦明碼實價

俾佢ig我 我幫你追

認真 ig direct佢 師妹點收費呀？平啲比ching啦

你連你師妹都追唔過
渣架